坐在岩石上猶如銅雕塑的C朗拿度告訴了球迷們什麼叫男人的性感

全世界都想同阿朗合作